Whiplash 真係好電影黎

睇完幾年之後都會記得啲片段

not quite my tampo

I’m upset

JAZZ IS DYINGJAZZ IS DYINGJAZZ IS DYINGJAZZ IS DYINGJAZZ IS DYINGJAZZ IS DYING

i'll cue u in

性暗示